聽日東區邊到提堂？

上網睇搵唔到
知唔知邊個庭？
想旁聽

【東區法院聲援】
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院（西灣河站行5分鐘就到）

From 黃之鋒page

港島得一個裁判法庭，就係東區法院，喺西灣河

黑警加人工係好合理既事？

大家千奇唔好圍法院
因為會影響到個官點判 重唔重